正式同M記環保撚宣戰

外賣汽水無膠袋
麥旋風縮水

我宜家開始就日日叫M記外賣,拎2個膠袋,再係堂食
屌你老母,愈叫我環保我就愈係要浪費

多謝你支持環保

膠袋將會全面進場

IKEA係既得利益者

老麥搞呢d瑣碎環保，成效根本九牛一毛
政府帶頭做得差，民間商界搞乜都無用，
因為都無終點站去
琴日立法會先講有7000頓膠（好似一日）
而一季做到回收既膠得0.75-1.5公噸（每個區）

你點解唔問埋咩叫M記

屌你好撚煩呀 我打e+ 你吹咩？ 呢d叫創意你識條撚 香港就係有你呢d垃圾搞到停滯不前呀！

M記你夠膽就連外賣紙袋都唔好比

宜家我入左尼個Po 甘點？

遲啲可能直接攞手拎住個包
連個包個盒/張紙都無埋

說好的唔幫趁金拱門呢

成日見連登仔話外賣汽水冇膠袋
但係我次次都有
係咪地區問題

本身去開個間,個C9次次都比
前幾日轉左個MK妹,次次都唔比
屌你老母

一定要懲戒下佢

MK妹